有沒巴打轉工無耐就後悔

岩岩轉咗新工一個月左右
先發覺舊老闆好好 舊公司都唔錯
又有下屬幫手
同事又肯幫手

而家人工係高咗少少
但乜都要落手落腳去做
D同事又唔helpful
而新老闆要求又好高
乜都唔講清講楚
但乜都要你做足120分
唉
返工返到好大壓力

但已經冇得返轉頭 每日都好後悔
而家呢份工唔係好差
但上一份好好多好多

same
走咗之後先發覺舊公司其實算好好

而家連登仔，講2句就叫人quit

舒服咪人工低囉，高你就唔走啦

返工最緊要環境舒服

無同事一齊食飯好空虛
利申one man band

METOO

自己帶飯囉

岩岩轉左，新工輕鬆人工又高左，但怕做懶個人

食飯都要摺係office
我寧願出街食

咁正！
咩人工先？

一個人出去有時撞到一group同事仲尷尬

諗緊走唔走好

冇本事就咪學人轉工，轉得工仲諗返之前個間

唔岩做咪走

前世未轉過工？
轉工頭幾個月係咁嫁啦..